# ออกโฆษณารูปแบบใหม่เพิ่มความสะดวกในการซื้อสินค้าGoogle AdWords #
ได้ออกโฆษณาเพื่อเพิ่มความสะดวกในการเลือกซื้อสินค้าจำนวนรูปแบบใหม่โฆษณารูปแบบแรกคือการโฆษณาในการค้นหารูปภาพโดยจะแสดงผลลัพธ์ที่เป็นรูปภาพสินค้าพร้อมราคาให้พร้อมลิงก์กดเข้าไปซื้อได้ง่ายถัดมาคือโฆษณาด้านการซื้อสินค้าในร้านค้า
ปกติแล้วการจะไปซื้อสินค้าที่ร้านเราก็อยากทราบว่าที่ร้านมีของให้ไหมซึ่งก็มีโปรแกรมเช็คให้คือเมื่อคลิกร้านค้าเช่นค้นหาสินค้าและต่อท้ายคำว่าก็จะแสดงร้านค้าที่มีสินค้าชิ้นนี้อยู่หรือว่าค้นหาตามชื่อร้านค้าก็จะมีเมนูค้นหาสินค้าในสต็อกของที่ร้านได้ทั้งหมดนี้ทำผ่านหน้าเว็บของโดยไม่ต้องไปคุ้ยในเว็บของที่ร้านเองฟีเจอร์ทั้งสองนี้จะเปิดให้ใช้กับเว็บบนมือถือก่อนส่วนบนคอมพิวเตอร์นั้นจะตามมาทีหลังที่มา
Google AdWords Google Google nearby Google Google Insight AdWords Recode 